蘇德說，這是“替代性創傷”的證據，當孩子聽到悲劇或看到悲劇的圖像時，就會發生這種情況——即使他們沒有親身經歷過。 校園槍擊事件在美國兒童中引發焦慮和恐慌 
 古徹告訴我，這份工作的額外待遇之一，是獲得一種接近精英級別競爭的替代興奮感。 退休的職業跑步者如何繼續前進 
 承認難民和移徙者因不穩定本身造成的替代性創傷和風化是很重要的。 移民和難民面臨著我們不能忽視的無形創傷 
 我收集了一些，但我的閃電戰是安全的替代。 空襲下的生活:孩子們在炮火下永遠不會忘記——或原諒|克萊夫·歐文| 2014年8月3日|每日野獸 
 不過，作為奔牛節的舉辦地，這座老城卻不可避免地成為了一個主題公園，為其他類型的奔牛愛好者服務。 這是海明威的《潘普洛納》還是《胡說八道》? Clive Irving | 2014年7月13日|DAILY BEAST 
 大衛，我想跟你說，不要用我們的生活作為你的消費保守主義的替代證據。 大衛·布魯克斯在猶太教超市過道|格舍姆·戈倫伯格| 2013年3月13日|每日野獸 
 他讀傳記，他夢想偉人——這大概是一種替代的樂趣吧。 班納特的出現和奧巴馬嗎? Bernard Avishai | 2013年1月18日 
 但是小丑的吸引力不僅僅是替代性。 《五十度灰》如何撼動浪漫題材電影的商業|Chris Berube | 2012年6月6日|DAILY BEAST 
 你可能認為我把自己作為一種替代的贖罪——如果你的多麗絲辜負了你——但我不是，真的。 《隱藏的地方》|伯特蘭·w·辛克萊 
 這總是會引起雙重的懲罰，因為路易的憤怒或報復從來不會滿足於替代的懲罰。 昆汀·德沃德|沃爾特·斯科特爵士 
 這裡有三種征服的方法，都來自於一個封建上級的原則-代理政府的同一源泉。 西奧多·帕克的審判西奧多·帕克 
 今天，在他的精神狀態下，即使是間接的善行也能給予他支持和安慰。 與德·威洛比索賠有關的弗朗西斯·霍奇森·伯內特 
 造謠者被禁止去做被禁止的事情，他就通過對腐敗的替代放縱來享受自己。 人群的行為|埃弗雷特·迪恩·馬丁